的士女乘客舉光時旗 比防暴扯落車要大聲道歉

【3.31 太子831事件7個月 | 的士人士被防暴指令道歉】

鴉蘭街與彌敦道交界，有一輛的士行駛至鴉蘭街附近與在場市民齊唱「願榮光歸香港」，車上有人揮動旗幟。

之後防暴警察到場，喝令車上乘客下車，並截查除車上幼童外的司機及乘客其間搜出一支印有「光復香港時代革命」之旗幟時，指：「型係要付出代價。」其後亦指令被搜查女子大聲道歉

當區區議員蕭德建有到場瞭解情況，不過在場警員並未理會。

攝記: Lm

Push

道咩歉

痴撚線
班仆街為非作歹想點都得

手足做乜道歉

Police state

班狗再咁落去
好快周街都會見到呢幕

屌 八個月之後我哋完全係極權國家

咩法例賦予黑狗可以叫人道歉？
黑狗又要俾人推出國際

黐撚線

Jojo rabbit

犯法咩屌你

呢個一撚定要推上國際

找人幫手推

屌你老母死黑警

有冇LINK 英文唔好

黃絲吊頸?

唔洗屈我5毛啦起我底啦

痴撚線

手足
好嬲
死黑驚

冇一個法官係無辜

犯咗咩法

你做乜鳩？

痴尻線有旗關你地柒事咩戇𨳊

p

Nazi呀屌你

死黑警

道咩歉
唔道會拉咩

TUI

有冇原報導LINK? 俾我地放上TWITTER

屌你老母就快要90度鞠躬

黑警冚家剷中肺炎

最後有無道歉？

Ive仔先要日日扮型

衰過皇軍

有冇大叫非禮

你而家重問依個問題?

你諗下香港之後會唔會重返50-70年代，黑警收陀地啦...

型係要代價 其實錯唔晒
紀念行動一樣

可能打你一身

tui

只係道歉算好彩
係支那的話比人溶左都唔知咩事

Nazi Hong Kong

要靠權力拎成功感 可悲

黑警冚家鏟啦

推

會

唔使起都個你廢柴一件

犯左咩法？？？？？？？！！！

同立咗廿三條嘅分別又減少咗

日日空中飛人浮屍冇可疑喎

癡媽根

就黎全香港人都欠黑警一個道歉

拉哂啦

戇撚鳩，犯咗咩法？

又道歉等睇開post話手兄無做錯

屌 唔撚知乜係納粹就收皮啦
當年納粹係反抗政府嘅人都俾公開處死呀

Tui

手足你無做錯 無人會怪你

皇軍

正仆街

？

屌你老母 幾時到佢地付出代價

香港人無膽做嘅！

any Twitter 戰線

我hashtag 太多比人block咗 post 唔到話我主導主題標籤

用咩charge

唔道歉俾狗拉返去唔知會有咩危險

體會到當年皇軍嗰種氣焰
佢哋就係皇法

屌你老母痴撚線

噏乜鳩？

tko已經有一單啦

大家推還推
推去國際平台
Twitter reddit 力量唔夠

現場被喝罵左成45分鐘 黑警摷唔到野拉左佢地上車

癲狗影到佢地圍住個女仔好耐 不斷叫人道歉

證明班狗其實已經高度受壓 同埋淨係識欺善怕惡

最後拉左 好似仲有兩個癲狗記者都上左車

架的士係唔係黃的黎

屌 係咪全世界都要同黑警道歉？

5個人，你話呢

真係痴撚線
同納粹無分別
有異見同搵到同異見相關既野就有罪

得支旗都好d

佢鐘意啦
上次都有個律師係車播榮光俾狗拉左

有生之年可以經歷返日本皇軍同納粹時期ge狀態
大黑警帝國！下任國家主席曱甴強

一早係啦

同納粹佔領軍搜到自由法國旗或者波蘭旗一樣

一早話而家我地係住係淪陷區

今晚嘅事一定要係twitter 廣傳

番去教下自己個仔啦
自己都其身不正
鬧佢老味咩

癲狗亂吠

係咪荃灣

用左另一種型式姐，例如被跳樓，可惜大部份人都淨係識係網上比嬲嬲

好擔心女手足
被捕group有無follow

我諗佢意思係黑警周街殺人d人都慣左啫

今次可以威比D老野睇
成日話我地未見過大場面
今次一獲過見到哂

唔記得啦
剩係記得係架靚車
拉走個律師之後仲係冇人監察下搜車

搭車唔係括免？

希望轉頭放唔駛48

正一死仆街. 幾時天譴呀.

push

銅鑼灣 渣波子

咁都要上車

你唔係五毛 係on9仔啫

全民勇武，化身報應

黑警話唔得就唔得！

ok

片？

嗰5個人搭車有冇得豁免先
就算冇係即時拘捕帶走架咩？ 票控架姐
不過不嬲都軍政府

希望呢位女手足硬淨 頂得住精神攻擊

CLS 一定打得

叫你落車
然後
哦你5個人行街，出得告票！

返去玩48

屌又搞鳩女手足

納粹咁款

Sad but true 多左個網上渠道發洩就夠

冇錯點解要頭dupdup

武肺大好機會 讓大爆發 全港一齊死
結果呢？ 人人都話防疫保命
對家有收過手咩？ 你陪佢抗疫
我屌
然後居家玩鬥黃
我屌

由你地

軍政府

黑警要人道歉係乜撚野logic
只有犯法唔犯法先關你事，要人道歉係乜撚野理由？

#太子
求救
朋友喺大南街燒味大王附近
在場記者走晒 警察叫左男嘅走
連d阿嬸都放埋
淨低全部後生女

淨低有大概10個後生女
警察不停講野嚇人

屌 黑警

連登仔：送頭

10歲

君子報仇，十年未晚

屌

痴撚線
軍政府

唔道比打柒你wo

法治已成行屍走肉

話拉4個 可能冇拉10歲

Dklm

你係5毛on9仔

你下次試下企硬唔好道

屌你老母，坐的士做咩關你撚事
的士佬都未出聲，幾時到你指指點點

CLS

以前d狗逗古惑仔都係咁

殖民地法律嘅設計係你只要識呼吸,都有罪可以砌得入你
尤其係宗主國指令要三權合作,呢個操作日漸成熟

警察上下仝體都係罪犯

不意外

屌 以為自己係老師呀？
有咩資格

做多啲啦 做比全世界睇
有咁離譜得咁離譜
黑警大哂架嘛

英國

咁最終點樣?

屌哂佢地老母 全家中肺炎生cancer死

報仇

官威大撚到屌你班仆街

唔關佢撚事
佢就係有權拉9你
拉埋返狗屋殺埋 無可疑都得
咁點?

相關tweets

真係要隊上Twitter

幾年前有幾單強姦案疑犯係警署羈留室不正常死咗， 班恐差佬話用上網線自殺， 成班弱智就信哂警犬話畏罪自殺

幾年前有警犬車死人， 無拉無告不小心駕駛/危險駕駛， 成班弱智只係識話死者自己衝出黎車死唔洗告

成班弱智香港人真係好撚弱智， 只係排隊受害未輪到佢地就話警犬亂殺人亂濫權無問題

都痴撚線 屌佢老母黑警死全家啦

佢犯左咩法,憑咩要扯佢落車道歉

就算犯法都冇得逼佢道歉
不過都拉哂啦

會 依家一句煽動現場人士情緒就講哂

公開處決呀
唔好on9啦波台狗

仲差 古惑仔有能力起鳩班狗收工黎報復 我地

死黑警,手足你冇做錯到

落手落腳打唔方便, 咪心理上擊潰你

有啊，憑你地廢寧願同狗無意義硬碰，都唔做齊文宣

同車有個仲好細個
班狗垃圾到要恰細路

捉左果個10歲小朋友點???

其實有咩權要人道歉？

推依個

讀毅進仲唔係好有資格教育人

因為果單係強姦犯
無咁大反響
不過比著宜家發生應該唔係果回事

D 波台狗日日係到發癲以為自己好撚好笑好撚有趣
真係on9當有趣

推去蘋果日報同推上國際

班狗唔敢上連登因為黃絲係連登好兇狠

啱啱見到

見到FA 細路女 好細個

成班係邊班

重點係
最後有冇道歉?

係咪你去救佢先？？

唔想見到呢句 好想笑

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

Lan線自殺應用返手足俾人打到殘廢咁上庭就知根本一鳩樣，一直都係咁撚仆街，錯手殺人咪話人自殺囉，而家就被自殺

唔係新聞

你係有法治精神，就唔關佢係咪強姦犯事啦

都未判

Flash Media

PSHK

浸大編委

最後仲拉左

痴線 慘過第三世界國家

洪興班人第一次見肥屍都低威架啦 肥屍咩下場

仆街

希望無

9 成 香港人， 包括黄絲， 連登仔

lan線自殺係話無問題係畏罪自殺

英國固然係,但97前後,英國執返啲有問題嘅法律,中共用臨時立法會廢左
對佢有利個啲就保留晒

女仔都蝦
一舊屎都比狗餅有用

第三世界應該記者都無

已經拉埋啦 仲講投訴

我都係，睇到咩叫網上兇狠

搞撚錯呀

全民老黑化啦 如果唔係破唔到局

可清算了,國際bro, 帶領我哋blow大佢
唔可以比D畜狗賤精覺得自己優越
我開多幾個twitter

今日大把料啦

拉得應該無

又恰女仔

樓主可唔可以麻煩pin 一pin 佢哋已經拉埋

根本果時係亂拉人是但捉個白粉佬屈打成招

港豬既冷漠有份造成警犬亂黎

你訓咗幾耐? 仲問犯咗咩法? 啲黑警睇你唔順眼就可以打你, 非法拘留, 非禮, 強姦, 殺人, 咩都做齊晒啦。

憑咩? 佢有槍係手。

點解班女仔成日都要出夜街
明知班色狗 真係變態 會姦殺架

其實香港比D狗推賤左
唔可以在冇文明的地方住了

道咩歉
上庭囉屌你老母

講咗咁耐 開實彈又核彈 死人又核彈 幾時先真核彈

幾時制裁呢班死仆街

你expect國際點回應？

咁點

果時大把人未審先判話人畏罪自殺

拉

警察大晒

我twitter 講左10小朋友都比人捉埋
真係唔肯定有冇捉到

Cls

根本一直殺唔少人，老屈

果10個女仔好似放晒

投訴要做
不過有冇用大家心照啦

police state

手足你真係無做錯架
屌你老母死黑驚

三萬 thx 不是夢

又比人抄晒 應該之後會亂捉女女

香港真係垃撚圾 腐敗社會
俾班黑警玩晒

樓主pin先有用

exact7ly, 根本一直超多，但港豬唔殺到埋身都唔理， 到殺埋身就太遲

平行時空?

#Chinazi

投就投得
不過你叫人投訴小心拉埋你意圖煽動

道你老母歉呀死黑警

你話投訴 PC777 ， 佢哋話冇咁嘅事喎， 話你 係咁講粗口

而家告你阻差辦公 公眾地方行為不檢 明知 是故意誤導紀律人員

你仲有冇嘢想講

3萬隻劣等人物種無晒竟然有人覺得有問題

多謝手足

2017年個幾單出曬名架喎
仲未計女權戰士臭西瑤metoo

已經見到

有個睇落似十一二歲

無呢個警員存在喎

香港皇軍鄧大總統

乜宜家ss可以一個女警搜
其他十幾個男狗圍住睇?

仲好快？你前排訓左

道你老母歉

投訴 笑死 五毛ac露底

希望果10個女仔 網上報平安 唔好比人之後擄走強姦

A

狗公照搜女都得啦

軍政府 屌你老母

根本備幫有哂立場 直接講自己係黑社會咪得lor

如果一開始聽我分析同建議，又會唔會好行好多？

點解要道歉

你老母閪
快撚d死

Up

From啤梨晚報

幫手認人

客觀上黎講，除左成功爭取撤回，仲爭取左個極權社會最撚差既影響番黎

唉…希望在哪

黑警全家中肺炎

婆婆小心呀

痴撚線 Nazi呀？

gustapopo.....

勁勁極極勁屌popo

眼神堅定

兩單強姦犯自殺案只係溫水煮蛙

當日已經有人出聲， 結果所有野開中哂

屌你老母 真係畜牲皇軍

提早出現啫 骨子裡共慘黨冇諗過放過香港人

女乘客 你無錯 道完歉 當當空氣講

屌你老母黑警

依家定將來考嘅分別

痴撚線 痴撚線

真心

最後的瘋狂

手足係超級型

仆佢個街

係咪同一個黎

屌佢老母真係好撚痴線

Diu

推晒 TWITTER

YES
same 10yrs old boy

唔好fake news啦，咩都禁止聚集規例
對討論無幫助
肯定係屈其他

係 黑警迫佢地著返的士入面既外套

犯咗啲咩法

應該係同一位小朋友
相反第4, 5張相個紅衫青年唔清楚係咪同一人

唔一定要狗本身直接付出代價，逼到狗家屬崩潰仲實際，全面杯葛、嫌惡狗家屬，你今日做左未？

啲低賤藍衫散仔返shift返到長期精神錯亂，知親自己早死，所以要吠

後生

未死到自己就唔理法治

黑警都係架，真係咁好彩清算到，佢地咪又係要法治保陣自己

我由細識到佢大 佢雖然係popo
但一定唔會打人架

告埋dc9？

死黑警又做乜野

對唔住咪對唔住囉
留番條命下次再扯過

sorry
on9仔都會照block

佢唱定係播埋榮光咪叫佢dc9啦

推！！！！！！！

集中retweet呢幾個啦香港人

痴線架

慣咗好難改

佢唔係前線同班打人嘅唔一樣架

[Rosie and Jojo come upon six people hanging from a gallows in the town square]
Jojo: What did they do?
Rosie : They did what they could.

你班傻仔係度屌無用架喎

WTF

道囉 睇下邊個玩到最後

做task

Block

有錯先至要道歉

同埋popo有心玩，道歉跟本沒意義

隔籬有post一個人路過都拉你埋牆拍埋五個人告鳩你啦
仲有排隊等巴士都畀popo拉出嚟一野撻落地制服拉你

國際都唔得閒回應啦

黑警死全家, 屌你老母死黑警, 全部中肺炎死

係邊度屌有用

呢d on9 送頭有乜作用?

舉旗 犯左咩法？ 道咩歉？ 推

黑警 屌狗

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問葉啟明(會員#132128)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

做乜都保命為先

721831

強姦犯

有錯先至要道歉

除左名同身份証，只需要講我冇野講

道歉只會俾人屈當認罪

隨機配對
勁過5p台

道你老母，打死我都唔會道歉

名路英雄請想盡辦法
仲有好多藍屍仲係看不到

如果手足有病⋯咁近⋯

犯唔犯法唔係黑警講，係官講

香港法律係疑點利害歸於被告既

法官冇証明到你有罪，就係清白冇罪

犯咗乜罪呀屌你老母死黑警？
睇唔順眼就9拉

真係屌晒黑警老母

屌你老母黑警死全家

邊有人信 你平行時空既連登?
成班人都話LAN線本身會自己lock死 除非天生神力唔係根本扯唔出條線
連登神探出動晒全部都話係黑警殺 你睇邊個連登話係信黑警

有險可守

😢😢

再咁落去其實真係唔使立大陸都可能無所謂

其實唔夠膽真勇武殺狗/狗官不如收皮算啦
用鍵盤出完氣會舒服d？自我安慰到？
輸唔係無理由架，只識精神勝利法，和平抗爭遊戲大法
而家黑警行為係前菜ja，下下咁"驚訝"都唔知做乜9，好似第一日知黑警係咁
祈禱將來被輪姦被自殺被切器官被夫目前犯既唔係自己/身邊既人啦
港式抗爭，一流！

Push 死黑警屌你老母

cls

個女仔邊度犯法？ 現在係警察濫權喎

唉

道歉就無事啦
驚閪咩

呢d小動作做多d啦
真係唔怕俾多d港豬知道黑警暴行幫我地keep住團火

我願意用阿仙奴繼續閪落去換取光復香港...

po新聞就洗到白?

On99 cls

真係痴撚線

呢幕真係痴線

佢就係法律
仲問呢句 到底你訓左幾耐

仆街啦死黑警

真係好好睇

哀撚過日本皇軍

好撚突然

點解香港市民仲肯出糧俾佢哋？

你當而家拍台劇？
堅持唔道歉會有個英雄出黎打死曬啲狗？

祝你行出街就比人打

無法無天！！！！！！

個陣睇到呢幕都呆左

做免費5毛咁on9?

黑警生癌屌你老母

ching 一定係可以一拳打死隻狗，下次建議你咁做

lan線自殺個陣我記得個個話好可疑
邊有信晒 咪屈得就屈 藍絲弱智就屈到全香港人都弱智

洗撚犯法
黑警中意就捉人返去強姦

國際一早比我地推到滿哂出黎

a

唱歌 揸旗 犯法麼 ? 皇軍就係法律不成 ?

真係痴撚線同南京大屠殺日軍有得揮

on9完未，型使唔使同你道歉？依家屌9你老母？

我要睇黑警跪低同我地道歉仆你個街，如果連登有黑警仔女睇緊既，仲有良心既，唔該你攞出勇氣反抗佢地

on lun 9

型係要代價

即係佢地都覺得型

但我睇到個時啲人係話 班狗求其搵個人頂罪再被自殺

柒到去旅行個陣四圍插呀嘛 又安全又呃到like 仲光復到香港添

真係唔明做咩要禁做

香港獨立！

扯旗果陣唔係好威架咩做乜落車低頭道歉

屌你老母，你班黑警不學無術都算，當自己大撚哂，知法犯法

屌你老母臭閪呀

呢單野令我諗到之前睇過嘅一張漫畫，但搵唔返，
就係講黑警想捉示威者，但係搵唔到佢係邊，
黑警扮野叫左一句：光復香港，
示威者就係暗處應：時代革命，
跟住示威者就俾人拉左

我覺得衰撚過日治時期

唉
D死黃屍康復香港康復林鄭既香港, 再打染你班黃屍

係，依家個班人仲玩埋公關諗住改變歷史

班黑警根本ｏｎ９

移民走算啦
去智利住都好個香港啦
起碼有人權

成日想滅聲，但大家都知正常香港人已經唔再當班黑警係人，佢地都唔敢同人講自己當差，衰撚過地底泥

保命呀屌你老母

無犯法
不過班人渣迫人道歉打人拉人
甚至殺人都得

而且做乜都唔會有後果
有律政班賤人撐腰

cls 啲黑警仲衰過皇軍

絕對認同
除咗你全世界都係弱智

舉支旗都唔得 屌你老母

加多幾條

dnlm喇 食屎狗 真心以為大聲講就有勢咩 on99

有冇犯法都唔係黑警判啦，道乜燃嘢歉呀！班仆街極其量是執法機器，有冇殺人疑凶要同差佬道歉呀，屌你老母！

push!!!!!!!

一係就告，一係就放，POPO有咩權迫人道歉

呢啲值得有咁大煲咁大

明明禁4人聚集禁食肆檯距離同人數呢d根本又冇標準又冇科學根據
成班弱智係度諗點樣做冇事唔會俾狗同食環搞
真係天真過天真嬌

屌柒你不知幾爽

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

lm

=isis叫你用阿拉伯文背可蘭經

算撚數啦 又報仇 你老母死個日就報仇

宜家香港連舉支旗既自由都冇埋

吓屌你老母
舉吓枝旗又點解唔得啊

道佢老母，無做錯道乜撚，食屎啦死黑警

哈 仲講法律

黑警我夠屌你老母，咁你又可以點呀

痴撚線，唱歌帶旗，犯咗咩法？做乜要巿民道歉？

仲衰過第三世界國家

dllm!!!!!!吊無力感好重

成熟

我

淪落到恰小妹妹 , 真係好正義呀黑驚 , 覺唔覺得自己好肉酸呀 mon post 狗

你試下仲要女仔

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

【LIHKG User Script】會員標籤功能
CD-ROM 都用得

使用教學

1. 安裝標籤功能後，
如功能未能啟用，
將網頁重新整理 (F5) 即可！

2. 點擊會員名即可自訂標籤

3. LIHKG 設定底下 > 匯出標籤
將自己的 label list 儲存成 json 檔分享畀其他人！

4. LIHKG 設定底下 > 匯入標籤
將別人的 label list 匯入 (會將自己的標籤存檔覆蓋)

請即匯入 on9 label 方便知道邊啲係 on9 仔！
條 LINK 用電腦入

黑狗死全家，冚家肺炎死

出面又一個捉隔離上熱門
我屌
連燈仔不如入政府 幫狗捉晒手足佢啦

巴打你咁我好難做
唔知入唔入 list 好

巴打你係咪又唔記得食藥

煽動意圖

推依單

呢班曱甴真係好噁心
又低學歷 又廢
唔做警甴真係得執垃圾請佢地

向邊個道歉？

送你老母

黑警真係痴撚線

班死黑警係學堂俾sir屌得多
癲左依家要市民同佢地講sorry sir
我屌曬你地老母啊死黑警

真係cls 皇軍呀屌你老母

全港一齊死比支那人直接取代
想香港爆同之前想全世界爆既人一樣

黑警死全家

執垃圾都要請個聽話好禮貌啦
班黑警開口埋口就欠撚咗佢咁
做倒樓都俾住客投訴到暈

根本無犯任何法例，咩事？以權欺壓百姓！推上國際

屈毛乖啦

個單，仲要係德福。

德福仲要係狗宿。

證明真凶仲匿藏左係到

家陣係咪帶旗出街都唔得？

如果黑警死全家係行動而唔係口號，黑警就唔會咁囂張

Sad but true
除咗識嗌黑警死全家之外
就係等「俾天收」、「等報應」
靠你哋抗爭就死得當手足係condom

男人老狗要個女仔道歉

證明上次班狗咁玩完之後唔單止冇比人鬧

型係要附出代價嘅
呢句班黑警同番自己講

肺炎完左佢哋主人支共唔會有咩好下場
呢班黑警好自為之

邊隻眼見到個 list mark 咗你做五毛

唔反擊咪咁串

咁樣冇用架，乖啦
你有你認認真真上連登啦

撐警個班麻煩死全家

軍警曱係惡撚晒喇, 再噪姦撚埋你

死警曱

多咗一個人知你咩料
多咗一個人扑你
都叫有用
點會無用

見到咁真係生仔黎把撚

幾時三萬thx
成班癲狗通街咬人

企硬 唔洗道歉 唔洗出聲

係喎多左一個 好撚有用
真係攰你咁上連登

手足又做柒嘢

係囉，梗係繼續屌
btw巴打示範下先

國際都比手足推到爆晒啦

喺你逐個 post 留言就更加有用

你以為我個 list 係逐隻字咁入 data？
直接 copy & paste 可以有幾攰

點行動先？巴打帶唔帶隊先？唔好放低句嘢叫人去咁唔負責任喎手足

我話你咁既on9思想上連登好攰呀
懶醒咁傻仔

又多個evidence

更加唔明會有幾攰

P.S. 日日瞓得三粒鐘

依家呢個時候再唔反抗嘅話，我哋只有死路一條
同時必須要show畀全世界睇支那土共嘅真面目， 從而推動國際圍堵 以及組建國際聯合戰線

你覺得唔爆 上面無取代緊你咩 選完區議會
個個區都被人拉 民政當你無到 照起

無取代你就唔係反抗緊啦

法治

手足又點？呢啲攞明十幾歲冇腦𡃁妹啦，英雄浪漫主義上腦
隨便屌我五毛

死警狗 我屌晒你哋老婆呀

人地大陸人都講出口留島不留人,唔理你香港人既死活,
你既解決辦法居然係自殺,死多啲香港人
真係IQ 188天才兒童

法治社會先問既問題 前世係咪猶太人比納粹捉左仲問自己犯咩罪?

到而家都唔撚信len線自殺

已經比人溶左既手足乜你知咩事？
曱甴憑咩要市民道歉呀？

個女仔都幾大膽

煲大佢,好似上次咁見哂報 睇佢點回應

唔好係度扮眾人皆醉你獨醒啦
自己搵返當年d post 去睇，咪老屈

納粹德軍

弱智波台狗死全家啦

cls
成班顛狗

國際自己都搞唔掂
撚得閒理

好漢不吃眼前虧 到宜加仲唔明？
如果係現場個個係你 我驚你屎都瀨埋出黎

你諗真d
如果過到香港就無希望
因為所有人都會捉翻大陸
香港人點都會反抗
但你只會眼白白睇住身邊人
一個一個消失
你都只係等待被消失

Pish

你咁講屌左好多香港人 會俾人批鬥移民撚走得太前 見得越多傻鳩越灰心

屌你老母,黑警中肺炎

犯咩法
Dklm道咩歉

父責子還
佢地啲仔女，又有無可能向香港市民大聲道歉？

up

： 叫你除衫！立即除
： 非禮呀 唔好呀 停呀
：天使 平時晚晚比人屌扮咩燃野
入到黎呢間房叫你除就除 含就含
：你爽完到我爽
：救命呀 救命呀 你不得好死

今朝海面發現一具女性浮屍，事件沒有可疑。

(1)任何督察級或以上的警務人員，如合理地相信展示任何旗幟、條幅或其他徽號，相當可能會導致或引致破壞社會安寧，則可 ——
(a)禁止在公眾聚集中展示任何旗幟、條幅或其他徽號；
(b)針對任何處所或場所的擁有人、租客、佔用人或負責人，和針對任何車輛、電車或纜車、鐵路列車或船隻的擁有人或負責人，禁止其准許他人在該處所、場所、車輛、電車或纜車、鐵路列車或船隻展示旗幟、條幅或其他徽號。 (由1970年第31號第3條代替)
(2)根據第(1)款發出禁止後，任何警務人員均可檢取和扣留任何旗幟、條幅或徽號，並且如有合理需要，可 ——
(a)進入任何處所或場所；及
(b)截停並登上任何車輛、電車或纜車、鐵路列車或船隻，
亦可為以上目的而使用所需的武力。 (由1970年第31號第3條代替)

你竟然唔係屌柒d黑警真係on撚柒鳩

你個腦又真係生草

道歉真係無緊要
最緊要係唔好驚咗佢地
下次又做過就ok

一枝狗仔,清除警黑

班狗仲賤過納粹黨
支共當佢地傻仔，以為自己係正義使者

天滅人渣香港警察冚家剷

納粹軍

死黑警正仆街

點解係五毛屌你
唔係手足屌你？

即係你係五毛

垃圾

濫權

講番啲正經野啦

推po 先

屌
唔小心噤中咗個正皮

唔道歉唔通等你食黃店叫口號救??

呢班人已經係心理有問題 希望真係有人夠膽同佢哋死過

我地話有可疑大把post屌我地同情強姦犯
連登都咁， fb重超級誇張一面倒
第二單案已經少咗好多人討論

all along

山

痴Q線,死黑警.

做乜要道歉，police stste 以為自己就係法律咩

手足又被自殺
黑警死全家
又濫捕
手足
光復香港
時代革命
推
手足加油
拉
手足唔係condom

on9, 啋你有味呀，慢慢吠啦

大陸

無法無天咪呢d

嬲完就算

唔道歉又點呀黑警

真

唔係我地唔出聲乖乖地就會有好日子過
如果係既話97後到而加唔會搞成咁

波台狗

[Forwarded from 被捕人士關注組]
【#上庭聲援 - 4 月 1 日 星期三】
［其他和你寫團 ()］
［旁聽須知 ()］［交通資訊 ()］
［疫症期間安排 ()］
［司法機構最新公告 ()]

►--- 09:30 am ---◄
🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️黃崇厚法官
👤張(29)🛑已還押逾10天（#20200307爆炸 串謀導致相當可能會危害生命或財產的爆炸）

►--- 02:30 pm---◄
🏛區 域 法 院 8 樓 2 7庭
👨🏻‍⚖️郭偉健法官
👤林(19) #聆取對控罪的回答（#1001黃大仙 暴動）
👤姚(23) 🛑已還押逾165天 #聆取對控罪的回答（#1013將軍澳:管有攻擊性武器、縱火）

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
👥黃,羅,周,何,女村長,孫,畫家(19-31)🛑其中三人已還押100-270天（#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍等）
👥鄭,楊,丘,莫,黃(19-24)🛑已還押逾145天（#1102灣仔 管有爆炸品:178瓶氣油彈及半製成氣油彈）
👤殷(24)🛑已還押逾140天（#1111銅鑼灣 管有非法用途工具:鐵棒、鎅刀）

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 7 庭 #提訊日
👨🏻‍⚖️何俊堯裁判官
👤許(18)🛑已還押逾165天（#1013觀塘 企圖謀殺、有意圖而傷人:鎅警頸）
👤盧(27)🛑已還押逾250天（#0720荃灣 製造炸藥意圖危害生命或財產:工廈單位檢獲1.5公斤懷疑TATP）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
👤韋(35)（#1110九龍塘 襲警、意圖妨害司法公正:涉又一城襲警，意圖令被捕人士逃離）

＊＊＊＊＊
#不是聲援
1430 區域法院第二十七庭有白衣暴徒💩(王志榮,黃英傑,林觀良,林啟明,鄧懷琛,吳偉南,鄧英斌) #白衣人恐怖事件

🙏🏻如有 新 案 件 聆 訊 消息請pm 花生 或 擦子膠

乖乖地做順民既話
一地兩檢>反送中>23條
全部呢兩年做曬
之後智能燈柱
取消通識 中文口試 全面普教中

成班都係死仆街

做順民咪同澳門睇齊囉

屌你老母臭狗不得好死

我當下可能會驚到道歉
但我肯定成世人會為呢個道歉後悔
香港人做錯啲乜要受呢啲煎熬

黑警無得救啦！希望佢哋快得惡報

Police state早已進入

巿民無犯法都被拉
黑警當街殺人同強姦 不遠矣

on9仔

禍必及妻兒

你話唔係軍政府都無人信
係唔係要90度鞠躬

d狗唔好再問點解人地咁憎佢地

警察國家

賤pk出來發表偉論未？

屌你老母真係痴撚線

閣下講得出留島不留人就好 亦應知只是時間問題
對於我來說 香港不論有共無共 香港是必然沉淪
對方要直接控制 一者是強硬派上台 二者是此消彼長
香港地位 影響力 發展力不斷衰退 缺乏實體經濟支持
對方自然想更多控制 按他想的方向發展香港 順便消除不想見到的東西

事至今日 應不能看出 所有反抗手段最為有效 實是外國勢力 而所有方向都直接或間接去貶底香港 使香港價值不斷下降 但 但 但 西方不會想要一個無價值香港 所以唔會使港的價值太低 因此不會盡力 美方底線就係六四不重現

中方要做就係好簡單 大量用中資勢力 一面打壓另一面 三權合作 亦即目前所做 以保留香港部分價值之餘 又可直控香港

而武肺卻打亂了部署 我希望大爆發 就是想把完全交接之前 把香港價值拉到最底 要島可以 但這個島已只無可用價值

攬炒 焦土 原來在大家眼中都係口號 有機會時 都係自己條命重要啲

道咩歉呀 屌佢老母 香港警察死全家

留島不留人
係講緊不留黃屍

留低藍法官藍律師藍BANKER, 所謂英式法律金融中心一樣RUN到

武肺搞到藍屍, 就係好

可以告果件黑警，公民黨幫唔幫？

冚家剷

除左話你on9
都唔知可以講乜

個女仔而家點

為咩道歉.....支旗犯法嗎？？
定係班狗心虛.....

有無國際文宣俾我tweet？

犯咩法??

投訴有咩用
你令到佢投胎就有用

將來都唔會有用
令佢投胎最有用

呢隻五毛都算出名:on9
點解仲有人未block架

呢個未必
我理解留島不留人
係不論黃藍皆可棄
藍嘅港人 終究都係信唔過
Banker已經大量內地富二代做緊
法庭方係難啲 但你看那些新港人二代已積極做緊外留回港執業 大勢都會交呢排做
本土港人 不誰立場 均不會受用 要消滅地方意識

但係按支那傳統
奴才為表忠心，比自已人仲識為主子著數，諗計仲毒

唔會啦 你看看香港所謂藍嘅 把香港愈拉愈遠
曾鈺成夠忠心吧 我敢講 比咩鼠王芬 咩 元秋更忠心
但一樣無得玩 二十二年間 建制佔盡優勢 所謂反對派既無奪之心 亦無反抗之志
結果成班藍皮白心 都想向外走
不值信用呀 總之上面要去除不只黃絲 更要除香港意識

thx 依家先知

😭😭😭😨😭

仲問犯法果班 訓左幾耐

國際線推爆佢！

屌你老母 點解要道歉
唔講唔知寫住屌你老母黑警死全家
不過係啦 依家出街見到你班狗都係比人屌

點解要道歉，寧死不屈，係唔撚道，你咪當家打我囉！我行得出黎就預撚左死，死我都唔撚怕，會怕你d欺負學生既畜牲？ 係你地當我地寶貴既下一代係狗先，學生唔係黑社會、亦唔係殺人犯，學生係為左社會公義至抗爭，學下尊重市民先啦呀sir ，仲記得入學堂既誓言？

唔可以屈服，更加唔可以死，一定要戰勝極權

賤過盧旺達D黑狗